﻿ Lại xin gia_hạn !
Đến chiều 24-4 , công_trình vẫn còn ngổn_ngang ( NLĐ ) - Chiều 24-4 , ông Thái_Minh_Hòa , Phó_Giám đốc Công_ty Thoát nước Đô_thị TPHCM , cho_biết công_trình thoát nước trên đường Hoàng_Hoa_Thám - Vạn_Kiếp , quận Bình_Thạnh - TPHCM sẽ không hoàn_thành kịp trong dịp lễ 30-4 như đã hứa .
Ông Hòa cho_biết sẽ xin gia_hạn thêm đến ngày 30-5 . Trước đó , sáng 24-4 trở_lại khu_vực này , theo ghi_nhận của chúng_tôi , công_trình vẫn còn trong tình_trạng hết_sức ngổn_ngang . “ Các đơn_vị liên_quan đã hứa không biết_bao_nhiêu lần nhưng đến nay vẫn thi_công ì_ạch , gây khổ_sở cho người_dân ” - ông Phạm_Hữu_Chính , Chủ_tịch HĐND phường 7 , quận Bình_Thạnh , bức_xúc .
Trao_đổi với Báo_Người_Lao_Động về tình_trạng trên , ông Nguyễn_Minh_Hoàng , Trưởng_Ban_Kinh tế Ngân_sách HĐND_TPHCM , cho_biết nếu đến ngày 30-4 công_trình thoát nước Hoàng_Hoa_Thám - Vạn_Kiếp không thực_hiện đúng tiến_độ , HĐND_TP sẽ kiến_nghị UBND_TPHCM xử_lý nghiêm_khắc . Được biết , đây là lần thứ 6 đơn_vị thi_công công_trình trên không thực_hiện đúng tiến_độ .
Tin-ảnh : H.Hiệp
